<resources>
    <string name="app_name"></string>
    <string name="large_text1">
        "АНКАРА, 5 ноя \n"
        "Более 230 многоэтажных зданий в Измире полностью разрушены или получили серьезные повреждения в"
        "результате сильного землетрясения, заявил министр градостроительства и окружающей среды Турции"
        "Мурат Курум.Он добавил, что в палатках сейчас размещены более 8,5 тысячи жителей Измира, оставшихся"
        "без жилья после землетрясения. В течение 18 дней для них будет построен контейнерный городок,"
        "а в течение года - новое жилье. \n\n"
    </string>

    <string name="large_text2">
        "КИШИНЕВ, 5 ноя.\n"
        "Министерство финансов Молдавии получило от России грант на сумму"
        "около трех миллионов евро для помощи молдавским фермерам, сообщила в четверг пресс-служба ведомства."
        "Правительство Молдавии в конце октября одобрило подписание соглашения с РФ о получении гранта на с"
        "умму около трех миллионов евро.В министерстве отметили, что соглашение между двумя странами не"
        "подразумевает финансовых обязательств со стороны Молдавии.\n\n"
    </string>

    <string name="large_text3">
            "МОСКВА, 5 ноя.\n"
        "Капсулу времени с российского атомного ледокола 50 лет Победы,"
        "исследовавшего Северный полюс в начале 90-х годов, обнаружили в Ирландии, сообщает газета Irish Post."
        "Находка была сделана серферами Софи Керран и Конором Маклори на одном из пляжей в графстве Донегол."
        "Сначала мы не решались поднять ее, так как мы думали, что это может быть бомба, — рассказала изданию девушка."
        "Изучая металлическую капсулу, молодые люди заметили на поверхности гравировку на русском языке."
        "Они отправили фотографию своему другу из России, который сказал, что там написано Капсула времени.\n\n"
    </string>

    <string name="large_text4">
        "Портал TMZ сообщил, что ряд американцев искали возможности переезда в Канаду из-за непонятного исхода выборов,"
        "в частности когда появились первые данные о том, что Дональд Трамп может переизбраться на второй срок."
        "Вечером после выборов, как пишет издание, американцы начали заходить на сайт правительства Канады."
        "Там они открывали страницу Иммиграция, беженцы и гражданство Канады, когда начали"
        "закрываться избирательные участки.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>